噴油一問

其實如果車房噴油，噴一幅大概要幾多日？要三日？

得閒做嘅一日乜都得

佢要噴三日，我係咪俾人呃

你車房係咪淨係做你一架車？

唔係淨做你一個咪耐啲

三日算快
如果重新扇灰噴油拆件焗
三日算係咁

有道理

咁應該係我多心

多謝各位

拆件扇灰上油等乾上力架
三日合理

多口一問咩價位？